政府以咩法例軟禁陳同佳？

我再強調一次 係保護 唔係軟禁

所以咪話係佢自己要求住安全屋

冇軟禁啊，互助互利啫
你就立法，佢又唔使去台灣，雙贏

有豪宅住美酒佳餚俾我都唔肯走

No need!

佢有得揀咩